想當年9分鐘體適能跑圈跑咗幾多個？

我先 40+

20.. 全班top幾 ....廢

我就搵個熟人幫我count 加多幾個圈 不過有次有條友個數作得勁得濟 以佢平時體能冇理由會咁勁 俾個阿sir罰跑到佢滿意為止

合格咪算囉

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔體能最好係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
你敢？你連續跑兩個圈都跑吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

60

1800 米到'

好似17左右

2000米多d

跑千五最快都要6分鐘頭

行路鳩作 合格多少少

一個圈幾多米先？

跑九

一個圈600米，跑到3個半到
好廢

有個奇怪現像係，我初中嗰時大約最多都只係千二左右，但喺冇特別練過之下，一高中就坐底二千

當年要入學校足球隊要八分鐘跑七個圈(圍兩間中學計一個圈，大約600m一個圈)

8分鐘跑4200米？？

一開始認真跑 見到啲女濕到透哂就變咗慢慢行睇風景

你係咪記錯
8分鐘跑4200米
每分鐘跑500幾米

入校隊要有400米奧運資格先得

笑撚死
好彩我都係快奧運少少姐

佢果間馬術學校黎

90

騎着隻馬踢波？

跑埋一邊吹水....

馬球進化版，控制埋隻馬踢
所以話連登啲人真係卧虎藏龍

遊戲，[衝力馬球]

搵隻短途放頭馬做前鋒哨波

通常肥婆先會出汗靚女會保持姿態慢慢行

25個…兩個籃球場為一圈
但係跑15分鐘

一個圈400米，當年9分鐘跑左40個圈

咁你學校足球隊應該已經解散左

咁都有得笑世界3000米記錄係7分20秒
多幾十秒跑多人地一半

唔記得啦
9分鐘重點唔係睇d女跑咩

眼甘甘咁望住佢跑

24

連登一向多神人
又數學家又體能怪物

20個，足球場就12-13

2km

0-100 3.x秒
Ching快過跑車

大笑左

手球場
好似大約100米左右跑到20個圈

初中高中？。？

百幾個 10米一圈

連登仔數學天才加神人

標準球場邊長加埋86m
86 x 40 / 9
382m/min
一分鐘跑到差唔多一個運動場
學界男甲400米都仲係5X秒
樓主爆足9分鐘

30

個圈幾大先
我中學兩個籃球場計
最好跑過22
最差17

港隊成績

十令個

利申肥仔

13分鐘跑左3千幾
屌點解係9分鐘 係咪當年體育老師陰鳩我地

以前跑9跑到喘晒氣
家陣跑開諗返起都覺得當年有幾廢

40+咁少就咪出嚟獻世啦

當年阿sir叫我地成班馬騮自己搞
做完就填表

跟住個個鳩填 跑幾千個圈 situp就幾萬下
最後阿sir條友仔真係拎左張野去計分

認真填得幾十圈果d勁低分

自己填幾多圈..
傻仔先全力跑曬

兒登吹水大賽

其實唔難
連登仔個個跑得快過飛機

好似得13個圈

1100米左右

最高紀錄 32圈

21個，一個圈唔記得係80米定100米

1600/1700米，嗰陣超憎跑9
大個左反而不斷玩長跑

Ps.
我唔記得係9定12分鐘了
但記得係32個圈

記得總有啲柒頭同學一開閘就快放，大逃
完全埋唔到尾

幽默感呢家野真係唔係人人有

樓主記錯 利新：24

當年同個fd完全係唔做運動果d，結果大家一齊作大個圈數

多數2100-2200

35

果時本身係校隊操到好fit
同d同班同學一齊跑果時真係可以幾圈就爬人一次頭果時覺得自己好威
不過而家頂住個肚腩就無呢支歌仔唱了

23

連登仔真神人也 臥虎藏龍之地

你個圈幾大先

100?200?400?

有啲學校得細操場

有啲學校就大操場

倒後跑

跑十個圈我個fd醒多我三個圈
散步都過二十圈

車路士足球學校？

打破世界紀錄先入到足球隊

9分鐘跑16公里

可以試吓問9分鐘行咗幾多個圈

估唔到凱婷食開煙都可以跑咁快

初你老母，高你老母
但喺?我喺埋你老母
block

兒登吹水大會正式開始

一秒29米

上連登，勿認真

有乜問題？

19

可以連續跑兩個圈唔等於跑得快

一圈都無
跑跑下入左廁所抖下

好似填左100個

on9仔，就算以前CE，中三前後嘅課程結構都唔撚同啦，咁我334學制，兩個3分別用初中高中嚟分又點撚樣呀？

但，喺冇特別練過
你連斷句都唔撚識就死撚咗去，咪撚喺度學人做正字刑警啦柒頭皮，中學雞準備月尾返學啦，喺度柒

連登學界仔=日本漫畫lv>世界最頂尖/世界紀錄

40個呼拉圈？

成班鳩吹緊，但無講幾米

考差佬個陣試過
6個半好似

20-21, 一個圈100米

高達黎

係喺不分?
關咩斷句事?

承認自己習慣用蝗語仲好啦
台灣用國中
香港直頭無初中
會唔會係你中學雞呀?
全世界真係得一個地方會用「初中」
屌你老母仲衰過用5p字

柒左就深潛啦

唔使半個鐘就可以跑完全馬

乜撚 香港點會冇初中高中
Junior secondary Senior Secondary
中文唔叫初中高中叫乜

利申：讀education

點解唔跑奧運

真心?假膠?
係 同 喺 係兩個意思
自己google啦，唔係加口字就必然正字
至於初中，得中國用呢個terms
台灣係國中

「喺我冇特別練過」啊，柒頭皮，係咪連廣東話都唔撚識就喺度阿吱阿咗啊？

我就喺中學用開Junior form同Senior form嘅，叫初中高中又點撚樣呀？想話我用蝗語，你點譯外國啲middle school同high school呀on9仔，乜柒都蝗語蝗語

起左底
條友都睇支那網文

初中當我柒左
但你依然係喺不分

我就無讀education
我讀中文系既

sorry我真係唔知原來宜家真係咁樣分

柒咗就深潛啦
講緊你啊

「但係喺冇特別練過」，係唔撚柒係仲未柒夠啊，啊中文系先生

我最差16
最好20

「係」[hai6]同「喺」[hai2]係兩個唔同嘅字。「喺」同「響」[hoeng2]係用嚟表示時間同地點，相當於普通話嘅「在」。
例如：「我而家喺圖書館。」

睇完維基都唔覺得點用錯

自從轉咗334 課程上就有分初中高中
Btw美國課程都有分Junior secondary senior secondary
唔係支那獨有

屌你老母香港冇初中

書面語：但在的沒有特別練習
English: However, without any practise.

唔知嗰個中文系專才明未呢？

佢小學畢業直上大學讀中文系

連登真係好多顛佬

16個圈 之後叫fd加多幾個

但在的?

層主佢去過日本留學
嗰邊都係叫初中高中

屌 以為破世界紀錄已經夠痴線架啦 點知文科仔仲得人驚

咁我講返唔好意思

1800至2000米

好似1700米左右
利申：死肥仔

跑兩三個圈已經心口痛，之後行到夠鐘

真心停留左香港中學呢個概念
真心為此認錯

最盡都係31個圈圍住個籃球場跑 想知啲人點跑到咩40個圈

你個隊係咪閃電十一人？

要講白D
係when咁解
唔係中文系(小學直上)聽唔明

18.5

嗰陣係死肥仔，剩係喺阿sir見到嘅位先跑

14....

乜柒都蝗語 屌你老母死撚開啦傻鳩
第一次聽人話初中高中係蝗話

跑20 寫落張紙就35

間間學校個圈都唔同大細，比較幾多個圈冇意思

轉玩田徑

1800m左右

人地講緊but when 喎 ching
你個中文系呃番黎？

佢嗰隊少林足球嚟 識輕功

2300,果陣全班第一，幾威

初中 都要屌?

所以話科技真係進步連隻馬都控制到

食住兩支煙跑添呀

陳芷菁: 我讀Drama 㗎

咩叫當你柒咗，唔使當，根本就係

2720M

辣油浸咗龜頭未

好似30？
淨係記得陸運會3000m 10:25 破學校紀錄

屌你老母中文系躝返出黎未？

中文喺

數學系大戰中文系

東邦

好似24-25
次次跑完第二日隻腳都酸到仆街

所以隊足球隊從來冇出現過

跑咗200個到

跑400米用45秒

好正常啫

我讀東邦架

學校個個球場都唔同size

人地貴族學校玩馬球 你啲公屋仔咪撚駁嘴啦

10000個，全球top幾

我會匿埋係廁所，完咗出嚟求其報13～4個圈

25/26 係基本

好似3，4個

1920m

初中高中都蝗語？
真係想知正字係咩？

以前讀中學我係學界長跑top 10
依家變左中年肥佬

低form高form

死肥佬

利申：我都係肥佬

我就冇你咁專讀中文，但我都係個文科仔。以我理解嚟講，佢句野想表達既意思應該係：但（係）喺冇特別練過（既情況）之下

想請教你師承邊間大學，我有興趣報讀，學下點樣可以好似你咁自信

咁你冇柒埋右？

中文系
話係就係啦